[求救] 成日上唔到網 話dns 沒有回應

呢排成日上上下上唔到網
troubleshooting 話係 dns 伺服器沒有回應
restart 部機又會上得番
其他要上網既野就無影響
有無人知點解決

set dns server 做8.8.8.8

用google dns server

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

已經set左 試過8.8.8.8/ 8.8.4.4/ 1.1.1.1
都係咁

咩機
咩router
咩ISP

cmd
ipconfig /flushdns
ipconfig /registerdns
ipconfig /release
ipconfig /renew

如果都唔得, 熄咗個router 五分鐘後再開

聯合國料明年中 審議港警暴

普通 desktop 駁lan線
asus rt58u
pccw

PS4 用lan線/ wifi 都無問題 係電腦唔得